1. Опишіть своїми словами що таке Document Object Model (DOM)
DOM - це представлення браузером сторінки html у вигляді об'ектів. За допомогою JS можна працювати з цими об'єктами, наприклад, змінюючи їх.

2. Яка різниця між властивостями HTML-елементів innerHTML та innerText?
innerText показує текст без структури HTML та без тегів. InnerHTML виводить структуру HTML-документа з разом з текстом (тобто структура, теги та контент).

3. Як можна звернутися до елемента сторінки за допомогою JS? Який спосіб кращий?
До елемента сторінки можна звернутися за допомогою методу getElementBy (або getElementsBy)... (ім'я тегу, або класу, або id). Також можна звернутись за допомогою методу querySelector (якщо елемент один), або querySelectorAll (якщо таких елементів багато).
Метод querySelector/querySelectorAll є більш універсальним та зручним, оскільки через нього можна звернутися до елементу сторінки і за тегом, і за класом, і за id елемента.
